【RTHK確認戰果】黑警：義士向上水狗屋擲汽油彈 別無選擇以催淚彈驅散

黑警表示，有義士在上水狗屋投擲汽油彈，黑警在別無選擇的情況下，用催淚煙驅散。

黑警在社交平台的直播畫面，未有顯示上水狗屋及事發經過，而身處上水巡撫街及新康街交界的黑警公共關係科督察鄒昊亨表示，在下午2時40分左右，有義士在上水狗屋投擲一枚汽油彈。黑警在別無選擇的情況下，一定要用最低所需武力包括催淚煙，驅散暴徒的行為。

鄒昊亨表示，黑警強烈讉責任何人向狗屋投擲汽油彈及縱火的行為，同時呼籲任何人，不要騎劫市民和平表達意見的自由及權利；重申黑警尊重市民和平表達意見的自由及權利，會繼續在現場維持公眾安全及公共秩序。

SOURCE:

ho ball, 示範聲東擊西

狗屋自燃姐

我見唔到有咁嘅情況

粉嶺第一發

呢D咪識玩
分頭做野

RTHK好堅
今集頭條不斷自嘲就嚟無得撈

粉嶺終於解鎖

粉嶺 遲來的第一炮

可惜睇落唔係黏性果隻
架車燒唔起

栗粉？

好似溝發泡膠

鄒昊亨表示

a706唔係返中區 住跑馬地嘅咩？
做乜去左上水咁遠？

無可疑

好波

最近天氣好干燥！